[HOWAY THE LADS] 紐卡素17-18英超討論區(10)

誤中1001

屌

法國佬 橙

劇本黎？

場撚場領先一球就被反杯

又反輸

Lejeune係超級大黑閪

準備出atsu

專係幫手造冷對家

出mitrovic未

法國佬真係好慢

Murphy有冇再求其D

atsu ↑
ritchie↓

a4 is coming

Mitro 呢？

ayoze

GAYLE!!!!!!!!!!

gayle

要玩兩邊斬好心就出埋大米轟佢啦

GAYLE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

逼和

merino都幾頂得
btw角球係紙版搏到既繼續百屌佢

同對面第2球一樣
又係省到人改變方向

球證吹兩邊都係on99咁

依啲時候需要大米

又差D

屌 gayle

要贏啊

lejunne做乜鳩

on9球證

....

屌你老母 兩個中堅點會拍一齊

屌喇jeune真係好撚慢

紙板人入波

唉屌

真心唔關佢事

屌你 前幾球反擊最後一腳都係死扭扭失

大米

佢都係盡力回防啫

係 輸2個中堅

yes

肥賓依家先黎換有春用咩

兩個跟華dee中間無人睇

呢個先最嬲

英超D旁證真係盲

屌你老母邊有offside

屌喇jeune真係好撚慢一轉身華dee已經過左佢半個身位

........

屌呢幾下真係好嬲，明明可以交得仲死去

我屌你老母呀球證 係咪咁撚廢呀

幾球都咁廢

無foul??????

球證廢 旁證盲 玩撚晒啦

球證旁證

屌你狗隊黎

老老實實肥佬你唔賣盤我諗你一月都唔會科得多水
依家啲人腳都已經搞成咁
趁早賣啦，唔係又降班真係大家冇著數

拎英超果屆仲痴線

屌你老母

下場擺返隊長出黎啦望住clark+屌喇jeune真係嘔血

我係MITRO 真係快手返比利時

開始真係覺得會降班

後期根本全世界都有心幫佢一把創造神話李城摘嗰d忽然李迷跟住就出黎也文也武

我真係接受唔到場場輸波都用巧婦難為無米炊做藉口

咁球迷唔撚洗睇啦，場場輸都係應份，有分落袋就係bonus,護到級要拜神

換人又係慢過閪咁 一早斬斬斬果陣就出大米啦
輸波得返幾分鐘先黎換 神仙咩屌你

屌2:2果陣對翼係咪谷精上腦？

明撚明現哂位一交就有都要死去

今年好多隊都好對板
要攻嘅有
要守嘅有
我地兩樣都唔好

L20唔夠跑都預左... 輸最尾果球點都應該屌文基路
係佢反擊到人地禁區on99咁

仲有明顯差個防中, m23打得仲後過hi 頓

都係覺得Murphy真係唔夠班

話撚咗今季護級唔易，早排仲有人話睇定d

而家除咗雞湯隊隊都反曬底，本身仲話諗住白禮頓哈多士有得爭下，而家人地就係前面笑鳩你#sosad]

場場都係輸到80幾分鐘先換大米出黎 幾分鐘踢撚咩
我屌你呀肥賓

有下反擊a4人分波去右邊畀atsu自己衝上去尾柱接應，atsu拎完波唔即刻出反而拖返兩拍等對手返到黎再想cup出大位射

屌你老味 呢幾場連季初講既防守都無埋
場場失3 4球咁滯
講真你肥賓話人腳唔夠好 我都認同
唔係話踩般尼d人 但人地般尼咁既人腳都打到咁好 領隊係咪真係仲係無責任呀

屌場場都北京電視機

降班吧
等肥佬一世都賣唔出

Yedlin又係，死都唔第一下出

大米今場咁嘅情況都無得出，你話肥賓無偏見我真係唔撚信

出左幾分鐘算好好嫁啦

巧婦難為無米炊呀，大米唔岩踢肥賓戰術

咁以後輸波所人都覺得係理所當然

唔計dummett aarons 大米係成隊出場最少既球員
gamez都多過佢
joselu 1021 mins
gayle 648 mins
mitro 89 mins

無野可以爭論啦今場
要屌既屌得七七八八

重點 87先換大米托咩 屌你老母肥賓

咁....請問可以點

請普利斯囉

所以咪話可以乜撚都可以唔洗做，繼續死纜荷西路

我認同肥賓要對近場不斷失分負責任

但我覺得好多人神化左大米，講到出佢就扭轉乾坤咁

唔係話幫佢，不過今場要屌都唔係屌joselu啦下話
頂咗十幾球, 冇人follow執second ball

Yedlin再一次犯錯搞到輸波，但係個個淨係識怪哂前面

又係你條傻鳩 問佢係咪無責任 你又話請邊個請邊個
我去做埋佢個位好無呀
出咩球員 用咩戰術果d唔係肥賓責任?

唔係神化
我咁睇啦 如果你轉玩兩邊傳中是咪應該搵個可以頂得既前鋒出黎
大米決定係一個好選擇 但次次都變成垃圾時間先出

好似之前有巴打講啦 話肥賓唔鐘意用唔執行佢戰術既球員
問題係最近一個好領隊最近已經輸左咁多場 是咪應該諗諗用手上既球員去做戰術呢

joselu去到下半場中段都好明顯無乜影
2比1果陣開始打燒味就應該出大米入去轟
比佢追返2比2又唔食住個勢放佢出黎博
結果到3比2得返幾分鐘 神仙都難救啦

今場Joselu我個人覺得佢ok既 只不過班閘
仲有最後十幾分鐘atsu Mangaylo可唔可以打得直接少少
有波就落底出 仲cup

開紐post開咗十年竟然俾人話傻鳩

我有話肥賓冇責任？有既唔該你quote 1 quote

鬧領隊鬧球員係人都識，不過之後呢？

我知而家每個紐迷而家都好沮喪，不過咁勞氣又可以點

OK 係勞氣左d sorry
不過開左幾多年同你講既野岩唔岩就無咩關係 要講我2登加埋都大大話話入左黎7年
事實上搞成咁肥賓的確係責無旁貸
唔係話要佢引咎辭職
但係7場袋得2分 就算唔係佢一個人責任 佢係咪點有責任呢

如果依家果個唔係肥賓 係之前膠華 膠倫果d
一早比人屌到上天啦 唔係話佢肥賓係名帥就咩都死撐佢

我講咗十萬九千次

我由頭到尾都冇話過肥賓冇責任

請你搞清楚

當隊波唔識贏個領隊就要做野去改變嫁啦 只不過係傻西同大米爭議最大所以先成日比人拎出黎講

事實就係當班球員質素真係咁差，肥賓有無諗過出制空力好d既大米，打d更簡單既足球？

個人覺得當地吹捧得佢太勁
無可否認佢係名帥，但我覺得過咗火位
令肥賓有d自我膨脹，做錯野都有人吹奏

但你既語氣同你講既野好明顯相反
講緊佢有責任你就話可以點同埋請普利斯囉?
要解決問題既好明顯係佢
你就將個波推返比blame佢既球迷度

咁係嫁喎

佢係有責任呀，咁事實係咁 佢唔變咁可以點？

我諗結論都係得一個嫁姐

就係想佢變下囉
咁佢唔變我都的確吹佢唔漲
但場場都打到咁樣
佢比球迷屌我諗佢都預左亦都好合理姐

自從轉打左雙箭頭後，防守差左好多
變左攻不銳防不穩
我寧願佢用返單箭頭
之後Murphy ,Ritchie, Atsu, Ayoze
四個是旦出三個，前面左中右自由踢

留名

好似隊長傷咁耐衰足咁耐

你望下個後備席箱。。。。

係lejeune打正選後衰足咁耐
不過佢唔係差既只係好撚黑仔

拍隊長會好啲（應該）

Clark第三球冇啦啦走前唔mark日本仔

LM

lm

近四場除左尋晚果場 其他3場都係單箭頭喎

終於唔係得我覺得今年會降班

睇返歐霸同膠倫嗰兩季，真係有機會降班嘅話肥佬係會肯洗錢

等緊賣盤 肥佬唔知仲會唔會pump水

賣盤
一陣賣唔出就pk

唔試點知唔得

無人神化邊個
如果係唔掂 八十七分鐘先黎個位換位

佢而家真係騎虎難下
泵水又覺得唔抵
唔泵一陣真係降班就隊波大跌價
其實肥賓只係要20m嘅話真係老虎蟹都俾啦

我覺得肥佬老虎蟹都賣，一了百了

怕就怕肥佬一月唔科水，之後2，3，4月先減價賣

即係隨時換咗班主都降班

到時班主都唔會是中東佬

正常人都唔會過左轉會市場先買咁笨柒呀

有春用咩...咁遲先換

今晚愛華頓?

精工又贏

其他隊開始反底啦

見到般尼打得咁好再睇番隊廢紐

話咗今季護級難過上幾季

之前幾季都有一兩隊波係特別柒，只要柒唔過佢地就無事

今年實力差果幾隊打得唔錯仲排係幾前，變咗榜尾果堆全部都係有返咁上下實力既球隊，一換個領隊tune兩三場就彈返上黎

同榜尾差三分

Mike Ashley & Amanda Staveley are close to agreeing the sale of NUFC after Staveley upped her offer for the club to around £300m and took out some of the original clauses.

@SkySports_Keith

Exclusive: Full details as Mike Ashley & Amanda Staveley close to £300m NUFC deal. Ashley set to fund January spending & will be refunded. Some caveats of initial offer now removed.

一月有錢買人

肥佬出住先 Amanda事後俾番佢

快快快

不過背後唔係中東財團好似

不過唔貪心，好似西咸咁有錢就ok

We understand that Ashley would fund Rafa Benitez’s January transfer spending but would be reimbursed by Staveley and PCP Capital Partners - her Middle East investment fund - when the deal is completed, most likely around the end of January. [Daily Mail]#NUFC

似乎都係有中東資金

又要除定褲
不過踢完今晚場波應該要着返

價已定，肥賓唔洗再輸

diame正選+後備冇大米
肥賓

4231

Darlow又派膠

黐撚線

Darlow踢咗咁耐英超都咁怯場不如死返落英冠啦

其實Elliot衰咩無啦啦無左正選

其實我覺得大佬勁啲，不過成日派膠
Eiilot穩定性高好多

有咩勁
反應我好記得上季佢有球“神救”係kick到自己友仆街先救到

根本darlow未失果球波之前對面連少少有威脅既射門都無

咁樣失一失幫埋對面打返起

可能英冠水平低啲，印象中上年有得直播既，見到佢都守得唔錯

可以繼續吹奏肥賓特登輸波玩政治

荷西路落到場波皮都掂唔到

下場繼續正選

我屌你老母肥賓

仲繼續用荷西路真係唔係幾想再睇落去

真係柏祖膠倫困果期都無而家咁灰

條友場場踢西波無貨交照出，出完無表現就話個球員本身唔夠班

後備席大大個大米比你打燒味你就唔撚用，輸咗就話巧婦難為無米炊

平心而論隊波係踢得唔錯，但落後緊換個前鋒落場都谷唔起隊波真係好撚灰

光頭又紅....

果球都唔太關佢事，比佢過咗成條大直路比人去

反正都係停一場，下場又要對住阿仙奴

以肥賓對親強隊都腿張開既踢法其實下場出青年軍比班正選抖下仲好

黎緊三場仲要作客阿記西咸同埋對曼城

邊個話過埋聖誕先算 過埋聖誕落到榜尾添呀

聽講早排125周年? 主場連輸 肥賓會唔會.....

終極黑腳D26+L20

in rafa we trust

無肥賓你狃什麼都不是呀
無肥賓而家可能得零分
肥賓好波 永續肥賓

唉屌，搞邊科啊又

不過大家要現實少少，肥賓短時間內一定唔會比人炒 佢係肥賓用黎傾takeover既籌碼黎

樂觀少少既可以期望下一月真係買人之後可以撥亂反正

如果真係一個唔好彩買咗人/買唔到人成績無乜改善既話個女人快極都要兩三月先會炒佢

到時同前季一樣，新領隊因爲唔夠時間執返好隊波最反降班

we deserve it

由出聲話球員唔夠班
叫球迷唔好太多期望個下開始
就注定要降班啦

迷賓黨

好老實，睇返我地贏西咸3:0係因應人地個時最頹我地先贏到

水精又係，-6完場前角球頂入

屎篤又係咁屎雲又係角頂入

贏都係贏下遊球隊

但人地水精西咸都話哂贏過車仔

而我們 什麼也不是

咁唔夠班固然係事實
不過肥賓真係做唔到限米煮限飯

而家果班垃圾黨報編輯就日日寫到輸波係理所當然，肥賓輸波實屬無奈

就係呢班人加埋堆本土球迷捧到肥賓上天先搞到肥賓而家夠膽繼續死攬荷西路同文基路果堆垃圾

膠倫去到臨收皮果時連何生都拎出黎打正選試下啦，肥賓你做過d咩去嘗試改善球隊攻力唔夠既問題呀

LLLDLLL

No side has won fewer points in Europe's big five leagues since the start of November than Newcastle (1) 😬

成功創造歷史，準備12月LLLLLLLL

係停兩場

今季第二張紅

我諗喺因為大米上次比FA BAN3場仲完全唔覺得自己有錯，肥賓先唔比佢出

踢正選唔夠10場拎兩張紅牌，勁

呢條友仲話比佢做隊長，上次如果捉嚴少少佢隨時拎多張紅

事實係肥賓仲有比佢係垃圾時間玩下

Diame場場踢垃圾波仲打鳩隊長都有得出，大米就場場坐

踢正選又點同垃圾時間

都係最鐘意大眼仔教

叫做好過鳩迫先，起碼會用

佢唔教, 搵邊個?

光頭就繼續正選繼續紅繼續認錯

呢句由香港隊Kim out用到英超

Diame呢啲垃圾著10號

又叫人走, 又唔諗下有咩人會肯接手

加上冇Rafa, 今次Amanda唔會出手takeover

Mark Douglas‏Verified account @MsiDouglas 10h10 hours ago

There is no way - repeat, no way - that this takeover would be happening without Rafa Benitez. His connections have helped lead to Amanda Staveley; his presence made the club more saleable/attractive.

你反佢都唔該俾啲錢佢洗下先啦
如果佢洗咗50m, 60m仲係踢到咁就話姐
唔好用般尼做例子, 般尼洗錢多紐記一條街

仲有講黎講去都係mitrovic, 佢係掂既前季唔洗降班啦,對維拉果場浪費幾多機會? 單刀又炒, 加上前季打英超+上季打英冠有邊場真係壓得贏對面啲中堅??? 打燒味?佢頂到波咩, 連英冠都唔夠頂呀大佬

佢係咪好過Joselu? maybe. 但係如果真係衰唔認錯+紀律, 我諗同樣情況高普摩佬哥狗都唔會俾佢打正選

打鳩隊長可能覺得佢有火有Passion!

呢句膠倫比人炒果時都有人咁講,最後黎咗個肥賓,卡華教果時唔見你咁講?果時都無人接手嫁喎
呢句仲有問題,佢咁講法即係作為球迷今季目標唔係護級而係賣盤成功?
老實講夏天買唔到人我都無怪肥賓,但而家講到打出8場1分既成績好似佢完全無責任咁,喂大佬你一句無錢買人就講得通我請柏祖膠倫得啦,人地又係拎1分你又係拎1分,人地人工都唔知有無你5分1,你拎得呢份人工我作為球迷自然會EXPECT你比到多d野,我比20蚊食碗飯,你呢個米芝連三星既同我係街市買既叉燒飯一樣味,咁我做乜要幫襯你?
試都唔試就知唔掂 我就剩係睇到佢後備落場果幾場都有貨交姐,仲有佢英冠都唔夠人頂係因為肥賓想將佢轉型,想佢輕巧d所以想佢減磅,但而家最後兩頭唔到岸

想問你洗錢點多一條街?
人地仲要賣走左米高堅尼同安迪格雷
唔好成日話走左搵邊個教啦
11月到依家得1分 分分鐘求鳩其搵條友教都攞到啦屌你老味
你話賣盤單野要有佢先成事就唔同 唯有焗住硬食
但係唔該唔好再幫肥賓條濕鳩搵埋晒d垃圾藉口

咁其實肥賓季前都淨投入都有3xM
更大問題係今日嘅紐記除咗因為肥賓
都幾難吸引到優質嘅人嚟

睇下一月買到咩人啦

而家呢4個中場中真係點砌都唔係好掂

有錢就得嫁啦其實...果時鏝比曉士帶隊咪照簽到羅賓奴

重夠膽問佢唔教邊撚個教
有好成績迷肥賓無問題
無好成績都迷 不如係開個賓尼迪斯球迷會啦

到時真係求其搵是但一個我驚你到時跪係度含住叫肥賓翻黎

其實要執既位有成半隊以上,1月就得果31日,肥賓顧得前黎又顧唔到後,老實講可以簽到幾多人丫講真...
肥賓佢自己都講唔好expect 1月會大手筆買人,我諗執到2個進攻球員同買到個龍已經叫做成功

中場中根本除咗merino無個掂,jonjo唔計佢discipline問題佢比波都開始無譜,成日比人截到打反擊

無領隊, 由鳩班人自己踢好唔好???

唔係話迷賓/反賓, 但係一炒咗就無得翻轉頭

到時真係搵普利斯, 老納果班, 真係要開香檳

好老實,而家8場得1分,如果個新領隊8場1分都無都可能會含既

同拖肥個情況一樣之麻,心頭高諗住搵名帥
之後搵唔到先求其搵個護級大師大sam頂住
尋日拖肥踢得好咩,絕對唔係,頭半場比我地禁住黎屌
但事實贏咗果隊係對面
如果個領隊係唔識打護級戰既,咁搵個識打護級戰既領隊有咩問題?
鏝城由有財團入主果一刻都經過唔少垃圾領隊啦(曉士,文仙尼)
羅馬非一日建成,搵個弱雞D既領隊按部就班未必係壞事

而家無要求肥賓贏杯贏強隊呀
你對住前列輸3 4 球我唔覺得有咩問題
對護級和到我都覺得收貨
但係畀人袋足三分
Huddersfield Town 1 0 Newcastle United
Brighton and Hove Albion 1 0 Newcastle United
Newcastle United 0 1 Bournemouth

肥賓教緊既踢法係中上游既踢法
著重用波控球, 長遠對球隊係好事
最弊係未買到人去support佢既踢法姐
未到雞湯咁衰都無必要炒佢

而家已經有個prolific既領隊點解仲要行回頭路?

有錢果陣反而走去炒咗個識洗錢既領隊, 走去請普利斯之流!?

紐記仲要係呢個循環loop幾耐?

thats why我覺得肥賓好多決定都抵屌, 我都未忍心屌佢住

夏天俾肥佬呃, 有錢洗變冇錢洗

你睇佢想買果班而家全部有表現, 再望番而家呢班垃圾

尋日唔係darlow派膠一定最少拎1分
對面踢得唔算好,如果話兩場黎比李城係我地身上面拎既3分比拖肥拎既3分更有說服力

8場1分都攞唔到我比埋佢屌添呀
唔好講咩行舊路 有錢你荒會請唔到大粒野黎教?

賣carroll又要幾年build up隊波
賣cabaye又要幾年build up隊波
請護級領隊就會走唔出個困局

借到abraham就唔洗咁慘
最dum春既係雞湯今季都同我地一樣咁柒

都唔講abraham, 淨係講Jack Cork都幫般尼打起咗
再望下呢班中場中......
我屌你老母肥佬, 屌你老母Charnley

如果拖肥唔搵大sam繼續追名帥會唔會降班?
你有錢都要諗下你而家咩位置丫大佬,你話你排聯賽榜頭10都有分數比班名帥去執好自己隊波姐
而家非常時期就係要用非常領隊嫁啦

非常時期就係要用非常領隊?
到時護完級成績差, 又要護級, 到時又再請另一個護級領隊?

佢講過隊波無料 做唔到控球
所以大米唔岩佢用

唔講仲以為我地係d咩大會添
根本呢度都大把人話今季目標係護級啦
你就話護到級之後點點點
依家肥賓分分鐘連護級都搞唔掂呀大佬

你咁鐘意用般尼做例子
喂, 你唔睇Dyche係般尼條路係點行出黎???

咁係咪要再降多次班先?
你講到肥賓咁有料 做唔做到dyche咁限米住限飯?

摩佬做唔做到限米住限飯?
哥狗做唔做到限米住限飯?

請肥賓翻黎又唔俾錢佢, 迫佢玩限米住限飯本身已經係一件好ON9既事, 你仲要問佢做唔做到限米住限飯

yes黨報過分吹奏
如果你係一個世界級領隊
你應該可以因應手上有咩球員而制定戰術
唔係日日話班球員未夠班
我就真係唔覺得我地班球員係最廢

Mitro呢個問題嘈左幾個月
最近黨報話肥賓唔會一月賣走佢 話驚有新人未有咁快適應到
唔用佢又唔賣走 就是全部前鋒斷腳我估mitro唔會出到
咁點解仲唔賣走佢套現筆錢

mitro可能真係殺佢全家/老強肥賓個女

但Kim真廢
kim做體能教練啦

啊師兄 而家現實情況唔容許問佢得唔得
而係一定要做到
季初買唔到人係on9 但而家呢個問題肥賓要面對
唔好再講話咩無錢啊 靠takeover啊咁啦

你真係覺得我地人腳好好? 不如數幾隊廢過我地黎睇下

而家就黎開轉會窗, 唔靠takeover錢咁靠咩?真係靠踢走肥賓? 踢走佢就解決到隊波質素問題?

唔好忘記Merino, Ritchie呢堆好多都係因為肥賓先肯黎, 到時有咩後果自己諗

你可以睇下西咸先,佢都係降過班上過黎
一開始搵大sam教,教到咁上下隊波有根基啦就炒佢搵比歷接手
呢D咪循序漸進囉
即係想隊波變成世界級球會就要一開波搵個世界級領隊?
我都話,鏝城近幾年咁屈機都唔係一開波搵哥狗黎教,鏝城都搵過艾歷臣,曉士呢D領隊黎過渡

師兄講嘅嘢我係認同，表現比較好嘅都因為肥賓先肯嚟
如果炒肥賓，更差嘅機會遠比更好為高
而家英超就係要燒錢
唔想燒錢想淨賺嘅肥佬先係真正問題

喂啊師兄 我從來無講過要rafa out
我都唔覺得紐應該要炒rafa
我而家最大既concern係佢點用佢手上既球員tune隊波
而唔是好似黨報或者大部分紐迷blame球員

咁講有欠公道
先唔提艾歷臣本身係上一代頂級領隊
之後人哋嗰時曼城咩手牌？
根本唔可以視為逐步嚟嘅例子

解決唔到質素問題,但新領隊可能會比肥賓搵到一個更適合現時紐卡素所需要既踢法

你一早係到講要班球員去適應領隊既戰術,你唔諗下領隊有責任因時制宜去設計岩現有人腳踢既戰術?

如果踢走咗肥賓,搵個燒味大師黎踢護級,最後護級成功又洗唔洗追住肥賓黎含?

我成日都唔明點解成日有人檢討肥賓呢個point就等於rafa out

而家個個都blame肥佬
我唔否認肥佬應該落地獄

但肥賓都應該起碼要做野啊
下下spin到落rafa out咁無討論空間

重申一次 我支持rafa stay

望下d班底人腳乜料先講啦，上季打英冠都係大話夾好彩先上到頭二，今季原班人馬咁濟輸波當飯食真係不意外。你地講話連升班馬都輸，上季都係-6贏白禮頓贏埋哈多士添，唔好以為隊波奉旨上到中游啦。
你話肥賓有冇責任有冇問題？一定有，固執，無啦啦輪換，但係當麥膠輪教到攻防都唔知做緊乜都教到半年，我地用個幾月8場波就開衡火力屌佢要炒佢又係咪公平先？唔好忘記輸波都受到傷兵士氣等因素影響
而且最重要嗰點，我地成日屌佢應該出mitrovic，但係當mitro呢幾場後備出黎作用係咪真係去到起死回生，造成好大威脅先？我覺得球迷係有神化左佢，只係將輸波情緒過度投射左落某球員身上當佢救世主

你都幾好笑
鏝城一開始搵到哥狗你估佢唔會搵? 會走去搵曉士?

喂, 我地而家已經有個世界級領隊 (反賓可能唔覺, 但係至少CV上係)

俾個理由我點解黎緊有錢仲要走回頭路???

鏝一開始撚請到哥狗咩

巴打基本上同意你講法
但Mitro呢幾場後備幾多分鐘先可以出場

但亦都可能搵唔到合適踢法...

你都戇鳩, 你都識講"可能", 可能乜柒都得, 我夠可以話換領隊可能可以後上拎冠軍添

仲有踢走肥賓你買到人咩, 到時你有錢都買唔撚到人啦

仲同人講將來? 你覺得而家紐卡素呢個名真係好有吸引力?

但最少人哋嗰時肯洗錢
配合教頭想法
人哋都係有心爭上前列

而家係請個領隊返嚟就收水
之後怪個領隊教得唔好
咁講未免唔公平
呢隊人腳，降班係正常
全隊有英超水準嘅
10個都無

英超水準...5個都唔知有冇

一句講曬，今季係咪以換老板為首要任務，護級為次要？而家個成績換轉其他領隊一早炒鳩咗，我咁講有無錯？

實際上我地隊波真係唔夠班，你哋諗下對李城個場，我地有邊個球員係可以入到李城 Starting 11, 我一個都諗唔到，同RAFA都有嘗試新FORMATION
之前451主場比粉絲吊太保守都轉442試。 好似李城個場，我哋D球員質素好少少都唔洗輸。3球都係individual error

對面simpson我地棄將黎嫁咋
不過對面球員整體實力係高d呢樣係事實，對面係後場用個波都好定
不過老實講係得英超踢，主場唔係對big 6既都係以3分做目標嫁啦，作客都話輸係情有可原，主場big 6又話求和，對李城又要求和，仲有幾多分比我地執？

唔係話唔撐肥賓
但8場1分真係接受唔到
明知自己隊波咩料就應該用返咩戰術
e個係領隊責任
你手上有咩人打到第10場你應該知
唔好再話人腳問題
如果一味話人腳唔好咁不如直接放棄等降班

咁你都要諗下 個takeover係點黎
如果護到級但係要永續肥佬 你點揀

所以咪話肥賓太固執囉，雖然唔覺得mitrovic出黎會做到救世咁誇張，但至少都要試下正選/早d出佢搵下轉變先

即係護級失敗都唔重要啦，最重要係有人接手

Btw我唔係話想炒肥賓，只係希望班當地球迷當地傳媒咪撚再吹奏肥賓令佢有待無恐咁死攬堆契仔

呢十年我真係忍夠

我寧願risk下護級形勢都希望換到老闆 起碼有將來

繼續肥佬既話 今季護到級，下季呢？又護級？

我諗捧如果係捧紐超過十年 見證隊波由打歐聯跌到而家咁 都會有同樣感受...

由Keegan到柏祖到肥賓
每次肥佬都係咁
人哋想有成績就唔肯科水
之後隊波就中伏
仲受唔夠呢個循環咩？

換左老闆又降班
又唔知要磨幾多年先上返黎
個個球員都係想同肥賓合作先黎
無肥賓連11個人都唔夠呀
叫咩柒紐卡素呀
叫BENITEZ UNITED 啦

繼續玩偷換概念啦戇鳩仔

小學雞都學人睇紐記

risk還risk 真係降班既話到時你有錢都未必吸引到人黎
講真依家屌佢肥賓唔係話要佢走
主要都係屌佢死守自己果一套 唔肯變又係度賴呢賴路
有人話神化大米 但係依家連機會都無比佢
如果你比左機會佢 佢又真係無貨交你唔出佢 我地咪無野講囉

講起球星....呢幾年加盟既，最大名氣唔係merino,ritchie,gayle

而係賓艾化 老實講只要隊波係英超就有一定既吸引力

唔好忘記當時曉頓只係一個教咗一年波既領隊+我地只係一隊升班馬

係得RB個位有得講，但係Simpson 防守好D，有兩球後上header都唔差

你鐘意隊波定領隊呀
十年夠廿歲未
戇鳩仔

無錯，呢樣野就係我想講，偏偏呢條友後備落親場都有貨交

成績好自然無人屌，但當成績唔好就會有人judge呢點，其實係好正常不過既事

但係你要更上一層既球員 單單係英超status就夠？咪玩啦

Simpson除咗護空龍其餘仍然係垃圾

仲好記得當年debuchy第一場頂simpson大家打曬j

你係鐘意隊就唔會咁撚樣幫肥佬講野啦戇鳩仔

我睇紐果陣你係老豆條輸精管游緊咋 垃圾

唔好話更上一層
白禮頓今季簽既gross/ixxxxxxxx，我唔信如果我地有錢人地會唔肯黎

唔好講咩如果有錢就乜都得，而家我講緊既係英超球會本身就有一定吸引力

上年米堡連尼格度同vv都請到就知咩事啦

問得呢個問題，你最on9

個個屌肥賓都有論點咁屌

條戇鳩淨係識小學雞鬧交咁 戇鳩鳩

副會長

咁樣正常傾野會傾到去攻擊人先係有問題啦
重細咩
我個戇鳩仔根本唔係用黎話邊個
迷賓萬歲

尼格度都拎出黎講

我只係想帶出領隊都係吸引球星加盟既其中一個因素，特別係你隊波同城市本身吸引力

其實呢 講城市黎講
無人會想去紐卡素

好垃圾

尼格度都叫有名氣啦 踢過幾年鏝

呢幾年其實都有唔少現役國家隊成員加盟（老母，真馬，迪保治，卡巴耶）

其實個吸引力唔係你講到咁差

「個個球員都係想同肥賓合作先黎
無肥賓連11個人都唔夠呀
叫咩柒紐卡素呀
叫BENITEZ UNITED 啦」

究竟有幾撚戇鳩先講得出上面呢堆野? COPY出黎都覺得好尷尬

你話你個個戇鳩仔根本唔係用黎話邊個, 不過唔好意思, 我講果個戇鳩仔就一定係話緊你

反賓唔係問題, 不過反到咁低質

你吹到佢咁大支野
無佢無球員無佢無呢15 分
到底有幾瘋狂先講得出
一句到尾 轉會一早完左
球員已經定哂 開季踢左一段士氣波
完左段士氣波走出黎話自己班馬唔夠料
咩邏輯 呢個唔係肥賓錯

我有講? 定係你自己無限FF想像出黎?
佢話班波唔夠料係未完轉會窗已經咁講, 唔係完咗段士氣波先講, 麻煩你自己做足功課先好講

仲有我唔係迷賓, 我覺得佢好多位都係值得屌, eg.換人慢, 用Diame, 唔俾大米機會

尋晚見到肥賓叫傻西路換衫個下已經知一定輸

尋晚後備得佢一個前鋒 焗住咁換

你話好似比歷、朗奴高文果班洗左一大筆錢而冇成績既，肥賓要out責無旁貸啦,冇人反對

但依家冇錢又要有表現，水都冇泵過一次給人就怪肥賓

然後另一方面就含沙射影咁又話有錢慌冇好球員黎咩，洗撚靠肥賓人脈

公你贏，字就人地輸

連登不敗男

你睇韋斯咸水晶宮知危險就個個球員熱血到爆
我地仲係hea爆空城計

大米果個問題係屌肥賓點解唔比佢試下姐 你唔好同我講87分鐘落場都計 你用gayle joselu唔係問題 但係所有球迷都有眼睇啦 輸左成10場仲未知？ 就算係贏波果d場數joselu表現都唔係算好
學上面有巴打講 你出左大米 就算一場半場都好 佢真係冇貢獻既 咁大米黨咪自動收聲
睇怕遲啲輸到10場果陣 肥賓都仲係會出joselu diame

傻西路個樣永遠都未瞓醒咁

好老實,咁你覺得以而家球員班底係咪每一場輸波都係必然先
而家講緊係輸到會影響到護級形勢喎,如果你好似我之前咁講:今季既首要目標係要踢肥佬走,就算隊波降班都要踢,咁無野好講啦,大家對對波既目標都唔同

不過講到尾,如果真係成功科水但都要降班,咁肥賓仲肯唔肯留係隊西波到教多季英冠?如果佢肯留,Amanda仲會唔會留佢?

講多無謂, 而家最緊要睇下一月借/買到咩人番黎

始終我覺得而家隊波球員質素既問題係大過領隊

你睇番最近7,8場失既波, 我諗起碼有8成都係個人低級失誤 重要係好撚低級果隻

你睇番而家呢班人有咩特點/專長, 我真係答唔到, 燒味又唔係, 兩翼又無突破能力, 打技術組織更加得啖笑, 連重要關頭想搵個人企出黎都冇

你地咪當俾次機會肥賓翻身, 如果一月真係有水喉買到人都係踢到咁, 我都冇野好講

搵佢教紐....

大佬，出果幾分鐘就救到？
得既話唔係踢我哋啦

都係果句
屌肥賓係屌佢唔肯試大米，用啊may姐
一月買到想買既人如果都要降班就無野好講啦

肥賓呢樣真係太固執

訓左無睇 英格蘭球星朗尼開踭被人停賽未?

大家唔洗嘈

明晚殺妓

奶媽再公布收購成功

Me有傷 聽晚冇得踢

殺到我切丸

傷唔傷你都無得踢嫁啦

唔係joselu/gayle正選我切

前幾年就係,始終果期拎過第6 又有歐霸打下
而家就算吧啦

都唔知做左阿記私家雞幾多年
聽日又456

降班咪唔洗做阿記私家雞囉 快降班啦

講定咩丸

Rafa Benitez says Newcastle players have decided to cancel their own Christmas party so they can concentrate on improving the club's Premier League form.

Newcastle players were due to celebrate in London following Saturday's game against Arsenal at the Emirates, where they will look to avoid their eighth league defeat in nine matches.

卡巴耶係拎第五之前黎，老母同真馬黎果時隊波已經護咗兩三季級

呢幾年d領隊都做過唔少呢d野...

Carver取消球員假期，膠倫唔比球員上網 肥賓岩岩上任果日仲要星期日叫班球員返黎加操

唯有希望真係有用，打工仔無得放假我個人覺得好傷士氣

水晶宮唔係又贏呀嘛？

李城真係賤種隊黎

靠人不如靠自己
2年前降班又係日望夜望人地輸
點知自己一場都係贏唔到

ELLIOT打返正選

後備有我

又有屌喇Lejeune傻西路同埋a4

darlow 可以byebye

又無大米

傷呀死仆街

傷到幾時？ (雖然都無得出)

456

已經撳哂平安鐘

預左輸

屌喇Lejeune set到個炮台靚一靚

文基路嗰邊長期放題

合符期望

每次都係中場俾人長驅直入 完全無人防咁

話時話條友真係幾黑 次次衰明明唔太關佢事 但梗有份

梅菲似樣喎

心口廣告變簡體字

次次紙版比人剷都唔吹

Yedlin個頭真係好撚核突

有D紅孩兒 feel

一直都係

曱甴鬚

又DIAME

紙板

傻西呢下二傳幾好
紙版

a4 d射波

我只係想見到有分落袋 求下你呀肥賓

其實係有機會，但把握唔到

18位了

Diame又快跑

同對李城個場一樣

paperez今日都算係咁，係衰射波嗰下

超級大傻西做乜倒掛

落到尾三

臨尾算多機會，係d把握力

傻西路今場叫幾下爭頂都贏咗算係咁

又降

仲有屈福特

紅毛會唔會笑晒

有返一兩個質素高少少既進攻球員 可能已經追和左

有得揀我覺得出佢好過出diame

降班了

作客強隊打得最好既一場 奈何輸個世界波

熱身賽佢打得唔錯 不過得罪肥賓就
相反DIAME熱身賽都

西咸嬴到你地排第幾?

富咸今季搞乜 咁都被人破處
可能會再傳買gayle

老老實實 今場打得幾好 真係輸質素

真係好耐未試過周末波即討傾唔過兩版，球迷真係輸到連波都唔想再睇

西布朗贏+雞湯贏2球就第尾添

臨尾個段谷得幾好

19隊入面係咪得番紐卡素未鬥曼城

佢同佛地一齊出就兩張紅牌架啦

yes 可望破最大比數

totally no mood to捱夜睇波

有番隊長好似穩陣過之前幾場

下輪對鏝真係輸少過5球都收貨

下場作客西咸 再下場先對曼城
不過兩場應該都係拎唔到分

唔好比我批死,呢隊波就算搵幾千萬執返靚,個整體實力都唔會夠榜尾果幾隊黎

到時買完人,隊波而家輸到唔識贏又要時間tune返好個心態

再加上我之前講過今季護級比往年難

其實買完人都照降班都唔出奇

到時真係唔知要怪班球員太廢,定係怪肥佬唔科水

怪自己點解會鍾意依隊波

對而家嘅椰子有1分都偷笑啦
對鏝有分落袋真係一世迷賓

無計架喎 點都要時間重建
米蘭今年用成億咪又係柒
比d 時間啦 都等左咁多年
難得依家有個好d 嘅領隊

希望護到級啦

而家足球世界真係冇耐性呢兩個字
球迷又好高層又好，總之一陷入低谷教練就要問責白頭同膠輪坐到咁耐真係全靠肥佬耐性好又孤寒

今年但求護級成功

Source close to @NUFC takeover talks says valuation gap remains but it's still hoped both parties "can find a way to get a deal done."

新年前應該搞唔掂

而家個陣容真係20隊入面最弱咁濟
再唔買人等收皮

有relegation clause 肥佬都幾難乖乖賣盤

隊波依家咁既款
再拖落去每輸多場個價咪再低d
死肥佬

就好似狼隊咁當年贏曼聯但降班吧

史雲斯半場贏緊一粒
真係迫害我地

1：1

榜尾果幾隊真係剩係有信心贏到雞湯

西布朗雖然實力唔算高但有柏祖加持
成篤屎球員質力係唔錯,係睇幾時炒領隊,最近曉士連高治都拎出黎打正選就知佢聞到魷魚香
般尼茅夫同白禮頓可能有少少機會
水晶宮西咸聖人就唔好提,球員整體實力高太多

潛在對手可能都係得兩三隊,可能又要重演前季3隊只能活1隊既情況

蘭仙尼比足總秋後算帳話佢插水,如果真係告得成下場對我地應該停賽

白禮頓都有曉頓加持，西布朗淨係後面有伊雲斯同傑比斯已經好過我地好多（肥賓季初唔爭傑比斯有啲蝕左）

曉頓教過英超norwich教到比人炒
基比斯唔係唔爭係爭唔到，gibbs個人工我地比唔起

同埋唔覺我地後防真係咁差，尤其係當隊長在陣果時

係條中前場爛得濟要大執姐

真大獲...

以前從來唔使擔心攻力

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: @BarnsleyFC confirm takeover deal has been agreed with consortium led by Chinese billionaire Chien Lee.

睇下人地幾快手

Jack Colback has been linked with a January move back to Sunderland. The midfielder wants to stay in the North East but is no longer in Rafa Benitez's plans.

會唔會比人掉豬頭

兩邊不是人

賣盤一事係咪收咗皮？

冇期望
肥佬不嬲難搞
但我覺得就算有進展都好
唔曝光會好d

以前已經係十幾年前嘅事

跟本前中後係20隊入面都係最廢咁濟

West Ham's Manuel Lanzini to serve two-match ban after appeal against simulation charge rejected

算叫做好消息,西咸有無蘭仙尼踢出黎爭好遠

Dubious reports have risen in Italy claiming that Newcastle United are preparing for Rafa Benitez’ departure and are willing to bring in Jaap Stam as his successor.

比我有咁縮骨嘅老細，有咩雄心壯志都心淡

Daily Mail: Newcastle boss Rafa Benitez has secured a loan-deal for Chelsea winger Kenedy and is set to arrive when the transfer window opens. #NUFC

第一簽？

我地真係要翼咩，雖然啲翼都係流流地，但前鋒位好似緊急啲

雞湯炒左領隊

佢左閘都得

堅離地上個轉會窗已經得個吹字

最唔想出現既情況出現了

睇到d轉會新聞真係灰，都就快排榜尾都仲係傳緊呢d質素既球員

呢幾年護級都無今年咁灰，以往都叫有得賴下個領隊閪

今年個情況好似無論係肥賓留低定係肥佬留低都唔似有護級既希望

肥佬留低：繼續縮水縮到降班
肥賓留低：簽埋d廢柴唔夠打又降班

調返轉個角度
其實如果勁既球員會唔會黎紐幫手護級

肥佬走，一切都有價講，肥賓簽廢柴明顯將貨就價啦，同埋又唔係簽最top 既人，簽啲正常少少都夠頂

事實係肥賓仲未知1月有幾錢買人

係個takeover仲未完成佢都仲要繼續將貨就價

今個1月買人已經好有挑戰性，又要有能力又要即時發揮到作用，仲要玩將貨就價，玩fm都唔得啦

有新聞話得四千萬

如果計埋夏天淨投入3000萬咁加埋都有7000萬

希望真係夠用...

都係得個吹字

如果得4000萬寧願佢買一個好似defoe咁既前鋒返黎
一鋪搏盡

Slimani

借基奧特好過，呢排傳佢可以借走

基奧特就算走都去拖肥啦

完全唔知拖肥突然爬左上去....

唔好唔記得大sam教過我地
証明真係我地廢

教到沉船

朗隊+豬腦
j 死人咩

唔要基佬

柏祖話想要大米

SAVIET+DIAME

咁得人驚

美連奴傷左？

今日咁有創意既

#nufc confirm Merino and Hayden both suffered "knocks" in training this week hence their absence today.

各位聖誕快樂

無L20勝利在望

睇都唔洗睇真係

Saviet就唔太驚既，叫佢剩係負責搶波勤力走多兩步應該ok

但diame真係屌佢老味場場都散步放守

唔使睇都知咩結果

屌你睇英超個lineup saivet diame成對twin咁

DIAME射門

有冇廢到咁

Saviet連傳腳波都有問題

好撚廢呀

聖誕擺個雪人出黎應節啱曬數

即輸

降班啦 英超唔適合你地

嘩SAIVET!!!!!!!!!!!!

咁既陣出黎賣笑就差唔多

Saviet

嘩
原諒你啦

嘩屌, 好撚靚

射得咁靚

岩岩先想屌saviet果球傳波隻腳包唔曬個波仲廢過街場

咩事

ching繼續燈

呢場波當笑料睇仲精彩

痴線

乜saivet原來識射罰球

兩個中場中都盲既，比波唔識睇人黎比

決定改口風轉為吹奏塞內加爾孖寶

繼續燈下好

中楣

GAYLE

Saviet=黑shelvey

俾少少運我地啦好嗎

Diame真係廢到得人驚

Joselu暫時頂贏哂, 但係無人接二傳

呢兩場佢爭頂成功率高咗好多

西咸可唔可以好心施捨一分比我地搭車返屋企呀

又中......

又中柱

隊波已經無乜機會仲要無運

射波繼續強運

阿May呢下補射

好彩人地空晒都頂得差

咁呢球係難射既

呀...............基狗.............

射高呀

屌依個反擊正嫁

Gayle呢球理應要中龍其實

隊長真係好正

以佢埋門水準有啲失望

saivet比想像中好

暫時睇落唔失禮喎
希望有分袋啦

成隊都好搏命

因為佢隔離果個係diame

鬥志其實從來都唔缺，奈何隊波質素真係差

好耐冇上網睇紐記
有冇巴打有LINK

半場唔洗落後，收貨

今日其實打得唔錯，希望贏到

又黎劇本 久攻不下之後

Saivet同Hayden, 大家點揀

啲入波運氣上年英冠用哂

saivet = kante

好衰架你，咁坦白

wa diu

any link available
cant see the above link

DIAME!!!!!!!

YESZ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Atsu真係

塞內加爾雙雄

Atsu

撻哂q

大家D燈力都幾勁

睇慢鏡笑死 又係--66

...

Atsu好波

輸球證輸運

禁區邊踢喎DLLM

啊may

屌你咩

一唔集中就

抵撚死

艾利洛

Atsu靚提水!!!!

Ayew送禮

atsu提得好

救到 屌你老母球證

Elliot

ROB!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

atsu出賣國家隊隊友系列

ATSU MOM

疾步真係

carroll

CARROLL 斬呀!

呢場波

CARROLL 黎了

atsu 教路

Atsu真係MVP

斬啊

耶子洗唔洗咁快換人

仲有成半個鐘點捱

CARROLL

PK啦 肯定被人炸死

ATSU!!!

反擊靚到

Atsu今場120分

掂啊

hdshgjsdhgsdhgjkshgijhfgihfngiyhngynafignyiuagyianguianygiangyngyndag

atsu

屌你JOSELU跑到咁慢都無人跟到

joselu都好波呀呢球

真聖誕禮物

ATSU!!!!!!!!!!!!!!!!!

mvp atsu

椰子劫富濟貧

屌你差D死 Caroll

saivet 絕對好過hayden

DIAME好心早D甩波啦

Diame洗唔洗比隻導盲犬你踢波呀

屌呀may扭乜9

自己又搶番

2-3

啲9981斬好惡頂

Carroll頂撚曬啦

謝謝你

又被高空轟炸老強

佢個頭真係

做乜咁多泡泡

屌..
平安鐘

踢得咁消極遲早出事

westham主場

又想出paperez角球守Carroll

又要準備屌Ayoze

傻西

SAIVET呢下剷得靚

屌一出黎又俾人踢落地

轉唔到身

屌你 JOSELU

係咁比人燒味遲早出事

屌你老母DIAME點會唔去封位

Carroll咁樣炸法真係要出多件頂先得，但係後備最頂得嗰個屌喇Lejeune又係極級黑氣石

再咁打死硬 條防線係咁退
人地擺明打高波

佢今日冇後備

隊長屌RITCHIE同YEDLIN

竟然係咁 唔怪得仲未輸 咁後備即係mbb

屌你老母文基佬

MBB入黎啦

對面仲有個diafra sakho可以用

頂撚住啊

Ayoze訓醒未呀

波鐘rob

3分

搞掂

呢三分救命分黎

識贏波啦

終於贏撚到

best Christmas gift

本座正式宣布Lejeune係超級大黑腳

最尾10分鐘淆到唔敢睇

終於止血

3 POINTS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今季西咸雪中送炭送咗6分比我地

計埋上次護級最後果場又係對西咸,睇黎西咸幾旺我地

今場真係有今生冇來世

今晚D賽果都算對我地有利

下場對鏝城出後備算啦

呢班今場搏到冇命咁濟 之後幾場6分波

好耐冇試過睇到咁緊張

無merino 仲好
真係可悲

唔講以為atsu 1200萬murphy 600萬

last球反擊佢同ayoze都唔知做乜鳩

可以試下Merino搭Saviet

唔關佢事嘅, 係ayoze 交得太慢

Ayoze 出嚟甩咗幾多腳波

下場對曼城

輸少過四球當贏

肥賓話仲未知1月有幾多錢洗

Gary Lineker
‏
Congratulations to @HKane on breaking the record for most Premier League goals scored in a calendar year. Thoughts are with @alanshearer at this difficult time.

有無人今晚睇

要返工，不了

明知比人炒都想起身睇#

就係因為想見證最大比數既出現

mitro幾時出得番

今場有機出返
曼城真係無眼睇

賣走咗就出得返

轉咗會去下一隊咪出得番

賽前講咗佢同gamez都有傷唔出得

唔洗
國際實都出到

我屌晒你地

Abraham係雞湯連正選都無埋 今個一月有無得諗？

去WBA射爆我地啦

講啫
肥賓: 一陣真係整傷咗咪賣唔出？

Me終於都發聲明要走了
Bye bye

應該冇機會再睇佢上陣了

343

ritchie,merino,atsu全部有得抖

btw aarons入過鏝城波

幾時可以比Joselu抖

Goodbye Mitro

屌你joselu波都hold開到

0-1

屌城城 差少少

完全唔知道 Joselu 作用係乜

場場都係咁嫁啦 當打少個

臨尾有機會

主力休息,只係輸一球算係咁
Atsu同Merino換出黎,攻勢有威脅左好多

一早換走傻西咪好囉

今場收晒貨 不過真係唔想再見到傻西條撚屌
mitro都嗌走唔該買個有級數既前鋒番黎

要做嘅嘢做哂，輸要球收哂貨

雖然對面係出咗部分副選，但係對面連出副選都超班既情況下我地全副選都係失一球都算係比想像中好

最緊要比到班主力休息，黎緊果場對白禮頓先係主菜

近幾場作用好大喎

唉
隊波對你唔住

輸一球算咁啦

今場無睇，不過上兩場表現係好咗

爭頂成功率高咗，不過d波唔知頂曬去邊

如果你話覺得失望, 可以理解

但係話隊波對佢唔住會唔會誇張得濟

13.5M身價, 人工仲要差唔多全隊最高, 佢黎到呢幾季真係交到貨咩, 計哂三季有邊場係代表作???

如果5M既傻西路做到大米要做既野, 諗唔到理由唔賣

唔好因為佢係紐迷+成日錫會章就咁盲目先得嫁, 佢有幾多料相信大家好清楚

我知咁講大家好難聽入耳, 唔係想引發駡戰, 但係都要面對現實

忍痛賣咗佢套現, 買一件真係Proven既前鋒番黎先係對隊波好

季初跳掣嗰下

果下真係判咗死刑

我諗Shelvey有價+買到替代品既話, 肥賓都會賣

兩個大炸彈

得罪講句佢既表現係英冠料
咁既價真係唔值

你要J 數據你咪慢慢J, 無得落場數據緊係0 嫁啦 咁都有得比??

你就真係盲撐條廢鳩啦 唔係話要引戰, 但joselu 都有人撐真係笑撚到個咀都合唔埋

近2場先叫好返少少, 但打左20場垃圾波係精神既 我就只係見到mitro 有落場果幾場都有威脅囉

其實有無人覺得唔係傻西問題
係差一個埋門的前鋒
好似昆尼都要有菲臘斯先有加成咁
如果有個defoe或ings可能好好多

我拎佢數據出黎唔係要同Mitro比....係想帶出佢對隊波既作用係乜姐, 你唔洗咁大反應

不過如果你要比既話, 15/16球季:

如果拎數據出黎都話盲撐盲反, 我都唔知點討論

佛地魔賣既機會唔低，其實無佢果時好似贏得仲多，加上佢又成日自爆

比起大米 我寧願買佛地魔
條友被人進攻個時永遠唔防守

anyway 大米good luck

唔係好似

事實係贏波果5場4場佢都無份踢

都係個句啦
如果得二三千萬 寧願allin一個尾機前鋒
唔好再分散投資

Whoscored d數據笑下咪算

輸比屈福特3球果場尼祖尼mvp

Joselu爭頂成功次數係英超之冠添 咁係咪可以永續傻西

事實係今季大米後備落親場都有貨交，球迷有眼見

你話好似上季gayle入成廿幾粒班球迷就無聲出姐，今季件傻西咁閪球迷有聲音都唔出奇

Btw我覺得肥賓唔用大米唔剩止係紀律原因 有個踢9場停4場既痴線佬都有好多上陣機會

你地全部去死啦

無人話過要永續傻西路, 唔好又屈鳩我, 呢個世界唔係非黑即白

數據當然只係參考下, 但係stat既野誤差極都有個譄, 大米制空力的確係數據反映咁上下, 絕對唔係高, 我諗你如果有睇佢呢幾季都好清楚

定係你真心覺得靠大米可以令到隊波進步?

而家球會無錢買人, 而佢可以賣到錢套現買番個Proven前鋒點解唔賣???真係唔明

對佢又好對球會又好, 賣走佢係唯一選擇

你唔走 對球會對你都無好處

唔使再argue點解唔用大米
事實上肥賓唔會用
咁佢咪要走
好簡單

又拗一餐

老老實實我覺得夏天佢已經應該要走, 而家兩頭唔到岸

啱啱睇番, 條友全隊第二高人工

頭三個賣走都fatfat

咁而家邊個話唔想佢走

夏天係球會唔比佢走 肥賓唔夠前鋒用

其實你可以睇番最頂, 我係回應緊有巴打話隊波對佢唔住

咁多年黎真係對唔住既都係得基雲一個,

大米冇得踢唔好講到佢自己冇責任咁

anyway, that's it. 再拗落去都係哂氣

好矛盾

唔賣佢就冇錢買, 但係唔買代替品又好難賣, 再加上有冇球會想買佢都未知

講到尾都係仆街肥佬既錯

Me已經係國家隊證明左自己

去意甲啦, 應該啱打

好似拉素同拖連奴都有興趣

去西布朗跟柏祖玩燒味可能仲好

不過又唔想賣比護級對手

仲有jonas

如果有人接貨，光頭仔都唔好留啦，比多啲機會 saivet 同 merino

Jonjo成廿九歲都仲係咁

唔係佢性格問題成就一定更高，隨時係利企穩陣腳都得

想睇佢係其他英超隊證自己

25歲啫
不過都唔細啦，仲要奶過咁多次嘢都未學精

曼城周三晚在紐卡素身上全取三分，賽後在榜首領先次席的曼聯達15分。不過，藍月亮主帥哥迪奧拿賽後直言紐記踢法消極，批評對手「根本沒有比賽的意圖」。

哥迪奧拿賽後說：「我們已經竭盡所能，但當對手無意比賽的時候，一切都變的很困難。比賽末段己隊被逼跟隨他們的節奏踢球，1:0是不足夠的，我們製造了足夠機會去射入第二、三、四球。每位領隊都可以決定他們球隊的踢法，我寧願試著好好比賽，但我尊重對手，我們得要找尋向他們進攻的辦法。」

對於哥帥所指，紐卡素領隊賓尼迪斯則回應說：「我們都看過不少比賽，其他球隊向曼城施以高度壓逼，但曼城仍然可以射入四球，所以這不過是如何才能確保球隊直至比賽末段仍有力競爭的問題。」

翻查紀錄，今仗是哥迪奧拿領軍曼城以來的第42場勝仗，但今仗是藍月亮在哥帥麾下僅第二場贏1:0的比賽，此前一次是今季較早時候作客贏車路士的一戰。

肥賓都算係咁

前季出到20m西布朗都話唔賣berahino俾護級對手 最後半價去左stoke
賣大米俾西布朗? 不了

呢件真係好彩買唔到

尋晚嘅戰術完全無問題喎，好有部署

加利佬同烏龍查仲屌鳩我地唔攻, 踢法消極

都痴撚線既

同呢隊曼城鬥攻

其實大家想入咩類型前鋒？
打單箭頭嘅柱躉中鋒
(直接頂傻西，類似D.Costa, 基奧特)

打雙箭頭，速度型前鋒
(同傻西拍，類似華舒福，奧雲果種)

熱刺就係鬥攻失4球 仲叫我地攻

獌狗加利佬得個up
係咪想好似你當年帶華倫咁 喺魯營俾人炒7粒

呢隊紐打曼城唔泊大巴唔通同你鬥攻？
哥狗似係數唔到456球有啲嬲嬲豬

你話佢唔得
我無意見，人人睇法唔同
但係你可唔可以比佢出下場先判佢死刑？
上半季出得果丁屎一陣，有咩用？
都已經唔好提佢之前比人老點話要轉型搞到唔上唔落

賣得大米，我贊成賣埋sheway

得果雞碎咁多，集中火力買一個算啦

尋晚真係睇到肥賓有D心思
成季都未打過5個後防
一定係依2日練過先會咁部署

最好就有ba個種
有技術可以自己去
埋門又唔錯

車仔果場咪試過 最尾咪又係失3球

講到尾都係隊長問題

隊長在陣隊波既防守柒極有限

師兄仲返去大米度，有比機會佢，不過出20分鐘就停三場喎

呢三個月傳得最行果個去咗拖肥

我估都係ings機會最大，肥賓打人情牌利記應該願意借出去，肥賓又多舊錢用係第二個位到，三贏

成日將個問題拉去紀律到,係咁大件事佛地魔就唔會出完一場又一場啦

大米被棄用點睇都唔似純粹係紀律問題

係就係頂到個波
不過頂比對手

肥賓個條頸唔係流㗎

班西隊友係要有人屌住先識整整齊齊踢波，唔屌唔鬆化

琴晚修夫基有黎睇

應該有分加

快d賣盤

或者係因為咁先做到名牌領隊

摩佬哥狗都係咁 話唔用你就唔用你

無辦法，係呢個moment肥賓真係大曬，班主層面佢係一個好重要既籌碼，球迷黎講直頭捧到佢當神咁拜

大米唯有怪自己無運行 佢比前幾手領隊用出場機會應該比而家多，不過隊波有無成績係另一回事 就算唔用佢，以佢既人氣班球迷點都比到壓力個領隊去試用佢

老舒有野講

“It is relegation form,” he said of United’s recent run.

“The way Rafa set up and with the number of changes he made to the team I think he has one eye on the weekend against Brighton. That’s a game they cannot be beaten in.

“I think the fans realise what they have. They have a set of players who work hard, I don’t think you can question their commitment but they’re a Championship side playing in the Premier League and I think the fans understand that.

“Rafa has dropped enough hints at the beginning of the season and during season that is the case. He desperately needs bodies to come in and have additions to this squad and if he doesn’t, it’s a relegation battle. I think the fans understand that.

“They won’t be relegated on a performance like the (Manchester City one). But they have to have a different mindset in the games against Brighton and Stoke, like they did against West Ham at the weekend. They went there and played a very attacking side. On Wednesday they were very negative until the last ten minutes, which is understandable when you consider what happens to teams who come out and play against Manchester City.

“I just think that he could have gone for it a little bit earlier.”

Shearer is an important voice in the football world and his knowledge of the situation at Newcastle is informed by his own experiences with Mike Ashley and his meetings with Benitez, who he says is protected by both his reputation and the fact United fans respect him for “telling it like it is” about United predicament.

Shearer said: “He went for players in the summer (who could have done that). He went for Javier Hernandez and Tammy Abraham but they were pulled so with ten days left of the window he had £5million and goes for Joselu because he desperately needs a body.

“That’s the situation Rafa Benitez is in now with this current ownership. We all know this is a very, very difficult club to manage with the current ownership. We witnessed it many times over the 10 years he’s been here.

“Rafa is the only guy who has come out and told it like it is. Other managers have been scared or didn’t want to to fear of losing their job. Another manager would have been under severe pressure – not just from the media but from the fans. They would have been going mad here but we’ve heard tonight, the last minute of the game the fans are singing his name.

“They know what he can bring to this football club and they’re hoping – just like me – that if or when the new owners come in that they back him because they have got a top manager here. He’s got a Championship team and he’s trying to guide them through the Premier League.”

“We’re all hoping that something happens. Who knows, it may have already happened? I’m not saying I know anything but my guess would be if something has happened they won’t want to announce it because the new owners coming in would know that going for players, they’re automatically going to go up in value under new owners.

“If Mike Ashley’s here they know that he’s a businessman, he’ll work, he’ll haggle and he’ll try to get the players for a sensible price. That’s not me saying I know something, it’s just me guessing. I hope that is the case.”

好老實白禮頓今時唔同往日，今季係進攻線買果幾條友全部交到功課，話打絕對唔易打

但無理由主場對升班馬都係以一分為目標
希望肥賓真係搶到分

黎緊三場如果拎到7分咁個護級形勢就真係好好多，希望ings同堅尼地可以1月頭幾日就黎到 真係等住救命

對白禮頓9成都係用番442, 好似西咸果場咁攻佢老母

係睇左閘同兩個中場用邊個姐

Dummett fit番哂,多個選擇

Dummett岩岩大傷完先踢足全場我估都係繼續文基路多

中場中今場saviet連後備都無都幾意外，再加上hayden未必夠fit踢+jonjo/diame踢足既情況下下場可能真係佢拍merino都未定

ings打得番之前般尼咁就不得了

討論就做下分析先, 最多又點, 你去睇下高治, 73x 分鐘120次aerial won, 人地平均6分幾鐘一次, 再講mitro, 今季上陣89分鐘有6 次 aerial won, 講緊14分幾鐘一次, 你所貼既Joselu 1286分鐘115次, 講緊11分幾鐘先1個aerial won, 究竟有幾咁把閉對隊波有幾大作用

仲有呢個數字講緊只係頂贏, 你頂到直上直落都係頂贏, 究竟呢個數據有咩參考價值要拎出嚟討論? 我就唔多覺佢有幾多次用頭鎚攻門, 係禁區用頭助功我都唔係好覺, 咁究竟佢個115個aerial won 係邊到走出嚟, 用個無用既數據去說明Joselu 幫到隊波, 唔係盲撐我就真係唔知係乜

佢表現係好左但唔代表佢唔係屎喎 如果你話我盲反, 係, 我認, 我仲會係第一個走出嚟盲反條廢西, 咁佢真係廢喎

靠杜米特救國都幾灰，季前仲講緊佢俾人重點攻擊

我諗對西咸之後saviet 出場機會多左，所以今場先收起佢

對白禮頓如果唔是三分為目標就等收皮

信阿May狗屎運

阿may同佛地魔的揀，我寧願要阿may

個個好似淨係記得saivet入波 唔記得佢派膠失第一球

ings出場次數一隻手數得曬 唔好再中伏啦
要史獨好過
覺得肥賓未諗好踢單箭頭定雙箭頭

咁耐冇踢過一隊比賽
頭五分鐘派球膠都可以理解
雖然真係好膠

話說又有冇人解釋下光頭尋晚第一腳送返個波俾對面龍係做乜嘢

Saviet 蹋英超仲少過murphy.....

murphy頭幾場比人小到pk
之後幾場都好好多
saviet交失波有幾奇
對家都有walker pk比亞郎起腳

佢如果派完膠自己補得番隻獲就隻眼開隻眼閉啦

其實ings大傷完成年無踢過波大家唔好有太大期望 操起個態都要時間
如果你地可以幫看練埋馬高域同古蹟借來用就好
馬係侯城上年踢得ok翼位
古蹟高大中場中

無睇早兩日場波，想問下

1.其實失果球係咪可以唔洗失？因為yedlin追追下sterling唔追？

2.diame係咪又有幾球係自己禁區頂失控球權比人搶返？

Mbemba都有責任

Transfer gossip: Loic Remy
Could he be set for a return to the Premier League? He’s currently at Las Palmas but manager Paco Jemez has confirmed he’ll be up for sale in January after arriving late for training. He’s scored six goals in 13 appearances.

反骨仔有冇得諗？
好似仲有貨賣

佢肯就梗係諗啦，至少好過joselu....同埋佢1月先31歲，仲有三兩年玩下

夏季果時已經想肥賓簽佢

到佢係拉斯彭馬斯打起埋就更加dum春

要啦 起碼可以即食

Lee Ryder
✔
@lee_ryder
Karl Darlow set to play against Brighton after Rob Elliot picks up thigh injury. #nufc

Holy.........

FUCKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKkk

我黎救世

呢張相標題係雪傻西喎

So far Newcastle have only had loan offers for Mitrovic, from Partizan Belgrade and Anderlecht, but Benitez does not have the transfer funds to replace the Serbia international if he left on a temporary basis.

又唔比人走 又唔比人踢

Rafa Benitez has insisted that Aleksandar Mitrovic won’t be sold in January unless he is able to bring in a replacement.

買多個荷西路級數嘅前鋒就得

得啲西offer, 點走呀

頂！ 就到1月都未有咩前鋒傳聞

其實要即食一定要搵返打緊英超或打過英超嘅前鋒
不過有無水都成問題，借機會大d
但幾隊大會都無好前鋒好借
得利記ings同阿記基奧特/韋迫克
其他曼聯曼城車仔熱刺都唔夠前鋒

屌你都唔撚出架啦 洗鬼replacement咩

有人傷咁點

我覺得就算有前鋒傷 肥賓都寧願用ayoze打正前都唔用mitro

肥賓靠前鋒做二傳同hold 波，a4唔得啦，上面講果堆前鋒，基奧特要留係倫敦，韋大帝頂多後上，remy 可能係最有機果個

仲有傳過施利文尼

你話好勁就一定唔係, 但係至少好過傻西

駁唔到

但remy重有無貨派…我怕又一個傻西

傷都唔會用佢
用perez murphy甚至叫太空人返黎都唔會用

係youtube見佢入果幾季都幾有質素

一定好過傻西

大家估錯晒 SAIVET後備都無

感動既係左閘終於唔洗再見文基路

HWTL

最後都係要走

今晚個陣最正路

算啦

本來無一物

不經不覺ayoze已經好多場無正選

唔緊要
識講西班牙文就實有機會

足總盃見

any acestream link?

比人圍住猜

Yedlin

yedlin

見到馮德倫

ritchie

啲死球都開到咁鳩

30分鐘仲係0射波

護級大戰都無人?

咁嘅場面可以討論啲咩

joselu 2傳

基狗踢緊乜撚

3打3射乜撚

果然係英冠升上黎

JOSELU

最似樣呢腳

傻西：我又獨一球

Yedlin 真係好恐怖

有得傳唔傳

差D又輸
呢d時候輸真係屌老母

係咁派膠

屌你老母
基狗啲控波衰撚過施斯

9號喎

無補時
未見過

啲波悶撚到

同作客白禮頓果場一模一樣

兩隊鬥鳩之後白禮頓隊一粒到完場

悶總好過輸埋

打得好差，啲波好撚慢，唔想贏咁款

yes
平平穩穩好過
贏唔到都一定唔好輸

個旁述話個highlight好難剪

Hayden

差啲又有狗屎運

隊長

屌你老母CLARK咁樣解圍

唔明點解次次打Yedlin個邊
Ritchie落左黎幫手佢就退返入中間
個邊路就好空

差D

Gayle

好可惜

yedlin柒夠未

Joselu第二球笑左

大佬

算把啦 今季都唔會有十二碼判俾我地

黑哨！

反擊都唔打我屌你老母

DLLM ATSU射mud 9

都慣
自己就成日輸12碼

屌你老母右邊班人咁ON9 仲打右邊

原來班大帝AIM 1分

1分

唔係白禮頓踢得咁消極隨時連一分都無

冚家剷了

雞湯同般茅都贏

呢班前場完全係0質素

等降班吧啦

唉
1月都唔見得有增兵

屈福特打親護級都放軟手腳

但對我地就搏老命

屈福特真係閪波黎

咪講人啦
我地on9度人地最後三十分鐘明守你
我地都on99嘆慢版
以為自己係頭半版? 我屌你老母

12名打後都要護級

隔離stoke留曬力下場打我地

肥賓個款似係一分收貨

其實果場我地踢得差

兩隊好似默契波咁，傾好攞1分收工

閪足全場

下半場明顯AIM三分

但係班友廢撚到

講真
兩個都係12 碼
今次好啦
無比插水

睇到好撚嬲，難得搶到波，跟住回後，再鳩斬上前，傻西頂唔到控唔到，又再失控球權，loop 足成場

廢撚到呢

一早就AIM 三分
你呢D六分波0-0等於自殺
而家下面個班又贏波
唉

成隊得美連奴同光頭識將個波向前傳

真係廢撚到冇譜, 美連奴今場仲要

atsu明顯無態都打足全場
最西唔係傻西在場果陣
最西係換左出去狂斬高波無人頂

同柏爺爺個時用Perez打前打高波19樣

換人好似換邊個都係一鳩樣

一個廢柴換入另一個廢柴

平心而論
傻西好過之前果幾場
最無態係atsu hydan

都唔知期唔期待一月好 總覺得會再次失望

好撚野, 原來成場波 條中場一個tackle都冇

hydan隱形
先係美連奴多失波的原因

防守或者係

進攻做唔到野 面對面交失波, 控制唔到節奏就無得賴Hayden

Merino無tackle?

我記得起碼兩個

中場一pair pair
hydan唔現身
美連奴只能一搶到波向前交
今場好多球都係咁
兩隻翼走位西到後衛落底多過中場
美連奴只係可以中間正面比

仲有前場4個死日企晒係到唔郁
俾到佢地啲位都死晒

呢d完全係肥賓問題
白禮d前場起碼控到波
有小組

白禮頓有咩小組, 咪又係靠March同knoxxkcxxt兩翼爆破傳中俾Murry/Hemed

下半場仲要係咁傳出界, 兩隊根本水鬥水

人地首輪贏左我地
今場拎一分都已經夠完成目標

Rafa on whether there's been any progress on transfers: "At the moment I don't know... We have to continue working, trying to find some targets, and at the same time, be sure we are focused on Stoke." #NUFC

買唔到人 邊個教都死撚硬

根本兩隊一樣，傳兩下就失
圍埋混戰到完場，都唔知做乜
不過咁講，其實睇到佢地係有隊型嘅
起碼大概知個戰術係點
但真係質素所限，執行能力低到
真係感覺呢班人能力已經榨到極限都係咁

下半頭果十幾分鐘就係，之後都死下死下

最大獲係唔識傳波同走位

唔知係咪主場緊張/驚輸

上個禮拜對西咸明明好地地

踢得好保守
特別當人地讓左個中場之後
無人夠膽有突破
形成左不斷後場放高波上去
唔知點解又不斷打死右邊 右邊已經咁多人又成日斷

又護級

護級成功就無咩所謂既

atsu好似比人重點防守咁,好多波都唔到佢果邊

再加上一向唔識進攻既dummett

atsu d出波都係9斬出來

最靚果球咪atsu出

除咗果球我都唔係幾覺佢有機會出波

Ritchie開既角球更加不知所謂

ritchie merino好似踢到無咩自信
但尋晚merino入禁區個下轉身估唔到
個球應該12碼黎？

我個人觀感覺得佢本身都腳軟軟
唔算過得清脆，所以無12碼都無咩投訴

我覺得呢球係12碼, bruno出哂腳

反而Gayle果球似插水

本身Ritchie開角球方式好怪
當時係場既得佢斬到
同埋atsu又唔試下去右路

agger
gayle果球又唔算好插 不過呢d身體接觸9成9唔會比
反而merino果球真係可以吹

今晚對屎唔睇好

唉,下面隊隊都有分落袋,仲要係對上遊球隊

有冇轉會消息

Chronicle: Real Madrid goalkeeper Kiko Casilla is also a player on Newcastle’s radar. #NUFC

Chronicle: Newcastle have contacted a club in the top four to try and sign a striker on-loan but are still waiting to hear back. #NUFC

Chronicle: Newcastle submitted a loan-bid for Chelsea winger Kenedy last week but the Blues want to bolster their own squad first. #NUFC

Rafa: "We’ll see if we can do something in January, hopefully we will do what we need to do." #NUFC

Daily Mail: David Moyes wants West Ham to sign Newcastle midfielder Jonjo Shelvey in January. #NUFC

Daily Mail: Newcastle are expected to make an offer for Leicester striker Islam Slimani when the window opens. #NUFC

有=無

辣殺紐

紐卡素穩食「史」

堅尼地黎未呀

上面個條新聞唔是話收左皮咩

堅尼地都借唔到

終於冇傻西

Ayoze單箭頭

兩個前鋒又唔係傷喎

呢個陣係放棄陣黎?

上場踢到咁

Ayoze

咩陣

Mangaylo

輪換姐好似係

呢個可以理解

Dummett啱啱傷好 四日點踢兩場

3日先啱

怪陣喎，中路無防守咁，收ritchie 用murphy 打邊啦

4-1-4-1定係4-2-3-1

吓....

定係442推atsu/murphy上去鳩跑

定係無鋒陣....

呀may踢乜撚

慶幸係幾場都冇lejeune

呢幾分鐘已經做得多過上場

yes
better defensive line

atsu瞄準D先啦

ATSU

我唔想再見到耶撻連
廢到爆

屌 atsu

Ok喎踢出黎

FUCK ATSU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ayoze又踢得唔錯喎

Atsu傳啦屌你老母

ATSU毒左D

暫時睇落幾球攻勢已經好過上場全場 咁滯

唔通真係主場緊張

屌你老母yedlin

clark

CLARK
唔係唔使補返張黃牌俾祖亞倫呀?

Shit....

我屌

CLS CLARK

btw我竟然冼到個波

後衛腳我明

到左1月DIAME踢得再好左

嘩AYOZE又頂到

係SJP踢波好大壓力

要做joselu做既野有幾難

呢個球證都係廢廢地咁喎

有shelvey真係好好多
如果佢唔跳掣既話

下半場應該回復紙板本色

頭先角球又係我頂到

紙板人今日好左係因為傳波快左好多
如果平時肯定拖多5-6碼又被人搶走

踢得咁好都贏唔到真係冇野好講

上場有咁既表現就好

Murphy d 傳中

有番隊長防守好好多
繼續係把握力唔掂

其實上場曉頓出Izquierdo應該一早輸咗...

次撚次到見到佢省到人

paper今日食錯藥？

解埋圍

darlow

Joe Allen 終於有牌

唔吹人地回傳仲正呀

好野 又無十二碼啦

又冇

12碼呢屌

又無

我 屌 你 老 母 垃圾球證

點先有penalty

咁都無

踢到2046都唔會有碼

A4!!!!!!!!!!

多 謝 大 家！

Congrats

呢球JACOB

paperez今日好波

ho ball

唔撚洗靠仆街球證

Murphy

murphy呢球都

靚波

paper好波
murphy終於傳到腳好波

What a delivery! Murphy

屌踢左廿場先踢到一場好波

頂住

呢位巴打請繼續燈

binc

次數唔洗多 只要每場黎一兩次咁既機會把握到就夠

梅菲愈踢愈有信心，仲記得初初果幾場好撚廢

好一個名A4

呀may都係

Murphy食左春藥?
中間舞龍咁舞

大佬!!!

大佬好波

但點解10號踢到工兵咁

What a save! Darlow

yedlin生得矮成日被人屈頭鎚

呢幾場輸球證都幾球

泊大巴

gay佬返右閘yedlin右中場定3中堅

wow May

嘩好彩 大佬!

嘩屌

好恐怖

平安鐘

阿May

SUPERB DARLOW!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀may 原來係工兵防中料

CLS 被人炸高波

平安鐘時間

大佬krul上身

我完全冇頂贏過

禁爆平安鐘

炸到心臟病發

hayden what the fuck

無換就2-0

3分!

唔敢講但一定唔會咁柒